特朗普 為何會中新冠

特朗普 為何會中新冠
寧願在醫院躲藏 不想競選
任由目光 留在拜登一角
為何望拜登一眼就如罰留堂

黃絲只盼望制裁 拜登只知道奶共
為何都不太懂得努力體恤對方
大門外有孫女 對奶卻如同幻覺
Shall we fuck Shall we fuck
就當重新手拖手去上酒店

陪我屌 陪我中出我們最後何以生疏
誰怕講 誰會可悲得過侵侵呀哥
難得 可以同床 何以 要忌諱赤裸
如果選票真有療效 誰怕連任多屆 你別怕我

螢幕發光 推特什麼都看
孫女在分手邊緣只敢插籮
若沉默似金 還搞什麼孫女
寧願在中共機器面前笑著忙
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

黃絲只盼望制裁 拜登只知道奶共
為何都不太懂得努力體恤對方
大門外有孫女 對奶卻如同幻覺
Shall we fuck Shall we fuck
就當重新手拖手去上酒店

負皮係我比既

邊間教會？

幾好聽喎

特浪鋪

大選近了好多5毛狗 又block一隻
拉

凸浪普為何匯終新冠

大陸仔返鄉下啦

講得好

禾的穴乳巧差孭

清蛇咁得閒？有冇係office打丁？

推到有人唱

幾高質 拉

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

黃絲只盼望擠菜

好撚老尷

新你老母個冠

武漢肺炎

美國肺炎

見到shall we fuck就知上唔到大枱

外國係叫新冠 你柒左

外國講中文？